懷疑會員 瘦底大波妹 個account喺近一兩個月轉咗手

之前：

黑狗當值買煙

又有新口號:忠誠勇毅 心繫老細

將軍澳全尚德播榮光

呢隻狗癲咗！今日啲毒品好得

今日：

請admin查吓登入ip等有冇異常

嘩屌，又係国安賤畜偷account?

咁就已經係偷account手法啦

有機會係原主人出去俾狗拉咗交出account

推

比人屌到露底姐

個 user 口吻都似黑警

係

研究過，極冇可能
之前勁屌黑警

一撚樣係盜用account，即係偷

睇佢出po既密度似係典型五毛扮假膠
只係而家露晒底咁解

依家但兩個月之前係膠得嚟相當黃
講緊由上年8月計起

係轉咗手

應該有唔少呢類嘅電話俾狗拎左，之前都見過其他user類似情況

【抗暴之戰】黃之鋒手機遭警破解 籲注意資訊安全 本港法院可接納非法取得證據

雖然未必有用
建議admin將哩個account強制登出

同埋msg問佢係咪本人留record

欲蓋彌彰
講中咗嗰accounts 偷番嚟呀

Push

咁香港警察是否黑警？
你舊時自己講過無數次

你自己係咪警察？

其實根本係佢自己問題 唔覺得關黑警咩事
超級attention whore一名
送佢本人入青山好過啦

咁得架啦
都9成肯定轉咗人

慘慘豬，要靠偷靠搶先有連登ac

牠有另一個acc，叫「鼠B」定「鼠E」唔記得左

依條友真係柒撚到閪咁

我未見過有條友係時事台柒完去到波台都可以柒到鑊

想入波台，結果俾波台撚返轉頭

經典

結果佢咪去咗房屋台開post

呢個唔係被人偷ac
佢只係五毛扮假膠而家露底姐
多數係波台出現 無記錯

得罪講句

你似曱甴多d

去到波台都變到成隻曱甴俾人踩

依方面你真係第一嚟，我相信無乜連登會員會超越到你

我都覺得唔同左人，不過應該唔係近期轉左人，我覺得已經超過一個月，甚至兩個月，之前佢好投入好真性情

On99, 想去圍爐結果俾人撚返轉頭

好撚得意，btw 你夠僵就入返去同波台友傾啦，佢地未玩夠呀

扮黃下話

咁你係到做緊乜呀，鍵盤戰士？

我剩係想笑鳩你咋

你係咪俾人撚到九唔搭八呀

屌

你咪去搵囉屌問我把撚呀

不過你夠僵入去搵先啦我唔阻你呀

你去到波台搵未呀大佬

我地唔阻你㗎，去啦屌

等緊你等緊你

哦咁你去到波台搵到你所講嘅曱甴妹未呀

無膽匪類仲廢撚過你口中嘅曱甴

俾埋條link 你啦

黃絲天使係咪好多都淫底

我都重溫緊你俾時事台波台撚嘅精華

時事台嘅狗

波台玩具

過街老鼠

黃絲天使係咪好多都淫底

你理咗波台果邊先啦佢地等緊你

黃絲天使係咪好多都淫底

黃絲天使係咪好多都淫底

樓豬：唔好再撚我，唔好再撚我呀

睇佢之前內容，你會發現佢打字文法會有啲唔同

你撚到就唔會喺到同我吹水啦大佬

去波台未呀過街老鼠

咁你去波台搵啦屌

你同我講把撚咩

成個毒撚咁，剩係做鍵盤戰士，你係咪連捉人都唔識呀？

妖，廢物

係
依家應該係狗仔用緊個account

留意下好多5毛acc之前開po都正正常常 但去到某個時間開始啲口吻同立場轉哂 留意到有幾個都係咁

佢本人已經拉左

好擔心

希望唔係Popo拉左好多連登仔啦

我剩係知你連去波台都唔敢僵去咋

俾人趕返出嚟

On9咁撚得聞去捉虐待動物人士啦

即係你係警察啦

好想知狗仔喺網上否認係狗有冇犯法
雖然依家都唔講法律

死黑警，我權力大過你，坐係度又唔做野，係咪話比你上司聽等佢搞你😊😊😊

或者俾人爆左ac

/ac 換減控

如果你係狗嘅話，仲慘

今鋪我鄧班狗慘呀

你咁耐都冇出過去，連車都冇塔，係度匿埋屋企淨係打機，又唔做野，不如你去死算

係撚咩 露底咋

係咩？點日日法？

呢個柒撚到

我發覺你駁唔到就會搵其他嘢講

其實你咁關心依班所謂嘅曱甴做乜鳩啫，顧掂你自己先啦屌

Spin 咁遠無用㗎喎

留意吓#1舊 post vs 哩個post既口吻
相當可能係俾狗用咗account

手足

你又話日日爆頭，我又睇唔到啦

你話出親嚟示威曱甴頭破血流，結果連班狗都有出過事嘅

唉，咁叫駁咗我？

去返主題啦，你又話去波台搵曱甴妹嘅

但係淆曬底咁，你仲廢過你講果班曱甴，起碼人地夠僵去同班狗打

你？

end up 你都未敢去波台搵曱甴妹

黃絲天使係咪好多都淫底

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依個時候先關心？

你係咪毒撚嚟㗎，現實中搵唔到女，要靠相？

屌

咁你去到波台未呀，成埋波台友等緊你一齊玩呀

係嘅，真人成日偷睇女人走光自high 就夠呀嗎

大佬呀，咪再駁啦，成個細路咁

咁你又琴日又去波台做乜鳩呀？

搏俾波台人屌呀？

你係m 奴嚟㗎？

你走波台嘅話我咪停囉傻鳩

我等緊你去呀

推下先，咩都做下

咁你琴日去波台做乜鳩呀搏俾波台友隊菊花呀？

可唔可以搵個好d嘅理由呢？

咁點解當初揀錯台呀？當初係因為d乜而揀波台呀？

屌

你真係成個玩具咁

我撚你撚得好開心

慘囉，你依句係up 緊乜

嬲到打錯字呀？

..

我真係未聽過「邊人撚」係乜意思喎

無人明呀毒撚

邊人撚係乜呀，睇下有無人明，既然你咁鐘意開post 囉，開個post問下邊人撚係乜意思？好嗎？

咁都唔Ban? 想點？

佢好似魯柒

本身條友就係pr來

我仲以為佢係你地魚台手足添

我覺得佢好好玩，尤其是佢俾我撚到語無倫次果下

我可以話冇一個人同佢熟+佢同其他pr比人追擊tim

d post全部無左#1 ?

認真佢似on9

瘦底大波妹
Alex_lawthers
Peter攞料

呢3條友同一類人

佢幾識洗底

幾識洗底都無用

佢柒到喊

用六分鐘登出然後再入返？

佢應該係狗嚟

已封鎖會員 - 瘦底大波妹

證明你真係on9嚟

明明依個post 十幾分鐘前都不斷update, 你六分鐘前仲覆緊我

做深潛狗咪認咗佢囉屌

哇

咁即係話你喺隔離post 唔敢覆我就潛水，然後「登出」再係依到蒲頭

柒撚到閪咁

柒到咁撚樣黃晒
除咗做假膠呃attention之外
都冇乜其他方法
反正佢講乜都冇人信
由佢覆多啲推上熱門

我都記得佢之前唔係依家咁
完全係變左個人

其實唔好理佢就係最好，佢呢種pr就係要attention個個當佢無道就得出咩post留咩言都無人理佢佢就會自動收皮

u best friend

No, my best doggie

起底成日都見好多態度急變嘅人 我都係咁諗

點呀，你寧願認你係為驚依到而潛呀？

定係認你係驚俾我撚你而潛呀？

你自己揀一個啦

把口咁臭我諗應該都係黑警先講得出

變咗過街老鼠 得啦見一次屌一次

偷得鮑魚就偷埋account架啦
社會垃圾

躝返weibo同支那閪圍爐啦

比波台撚到成隻狗咁
大波妹好野

佢真係煩 都唔夠娛樂台日日上熱門條友煩

推，又多隻狗，屌你老味

佢似係呀，佢疑似俾我踢爆咗佢係狗嚟

黃絲就好啦有lunch gor做手足

#148 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Btw 你做乜唔敢覆隔離post 呀？俾我踢爆咗你係狗嚟呀？

黃絲就好啦有lunch gor做手足

#148 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔一定偷嘅 可能賣出去
之前係網上 見到連登AC值成千蚊 cls
我覺得連仔要check ip 黎杜絕依d事情發生

你講邊個？

推推先 可能性都幾高

你咪on9 啦 神探

而家係人都開到ac啦 仲偷

你估真係有account 有閪屌咩

施丹唔知乜撚嘢瑛

admin check check

算啦 我十月已經追擊佢啦
係嗰陣時冇人留意到佢姐

佢真係幾識洗底，但係你都好活躍

Andmin check account

佢 #21 個回覆都睇得出個acc轉咗人
啲狗智商低自爆都唔知

推到連仔睇到

十個po九個都係溝女交友當堂明哂

人地講野唔岩聽又唔得

佢以前啲post好似好正常

講真 見到黃絲咁撚柒 有唔同意見好正常

撚狗咁撚

手足見唔對路轉定藍姐
唔割

push

我都覺得似 佢呢家語氣好冷嘲
唔知佢做乜尻 其實唔只佢
仲有一堆之前留言好正常
不過2020之後奇奇怪怪

事實係佢之前懶黃啲post嘅口吻都已經有問題
唔知啲人負皮嚟做咩

佢狂出新聞post無成本
容易刷到黃同假嘅公信力
近期玩分化失敗露底
堅留意咗佢好耐
之前啲所謂黃post已經有啲問題
明顯為咗刷record而做

邊個波台post

exact7ly

食屎狗你鬧句黑警嚟聽下先啦

好波 施狗 印狗娛台兩大PR狗
支持追擊！

我娛台手足

有啲係比熱狗用左

毒瘤清到咪清囉 有啲人上嚟上得少唔知條友有問題㗎

有冇例子 問題黃post

呢個人相當有嫌疑

呢個死全家都咁撚多人理佢？！

依個post 係佢係波台開添結果.....

黃絲天使係咪好多都淫底

汁？

主要3個問題 出po密度 題材 語氣
有時可以密到一日出5-6個post 仲要係勁update 其他人未出佢出咗 引到人注意 尤其係用甩P之後 呢個密度係要特登俾心機做先做到
題材係正正打啱連登風氣 狂出新聞 鬧狗 撐侵 鬧拜登 扮毒 撐12 嗰班hit咩就出咩po 唔係正常出po嘅方向 唔似一個真實嘅人
好多post個語氣似係為咗迎合眾人口味而講 好唔真心
我明聽落係好似有啲牽強 但日日上連登嘅人會feel到好撚奇怪 條友咁勤力開post 如果真係咁黃大把嘢可以做 點解要花咁多時間狂開post 然後啲語氣咁奇怪

條友精神分裂，大家仲擺心機落去做乜？

由得佢比狗屌又好，屌狗又好關我地撚事？ 一件垃圾黎姐唔好咁介懷ok?

呢條友成日搞男女分化

一定唔係俾人偷 之前同佢喺度鬧個少少交 口吻從來冇變過

well原來有時一日10個post 仲要全部啱連登仔口味

Acc都偷吊佢老味

印家軍啲人係好煩膠

會失望 因為之前所謂黃post其實都已經有問題
根本就一路都係狗/PR經營緊
如果連登個個都係似你咁覺得佢以前係手足 咁就好撚危
實質咩問題講唔出 但佢啲post嘅密度 題材 語氣係好有問題

你有冇賣左ac呀？

強制logout 咗佢個account 先

諗起之前嗰單

理撚得佢丫，我就block佢，眼不見為淨

轉藍唔得

係好近期
如果係伏兵唔會伏成年

你咪能痴9線
我不嬲都咁愛周周❤️

去到10月1日都係好正常
係近一個月先奇奇怪怪

其實根本係同一個人
不過愈黎愈多人唔妥佢啲膠愈玩愈柒咪發小朋友脾氣

唔好淨係睇近期
你睇10月1日之前同之後既post對比

你真係好彩依到有言論自由咋
唔係乜柒你都玩唔到

瘦底大波妹

俾老鳳收集罪證揚撚晒出嚟
即刻發晒爛渣露晒底

其實賤賊要屈人真係可以偷人account再開post講煽動犯法嘅嘢
小心

睇見都覺得可憐呢啲人

lm

會員編號：#311267
會員註冊日期：2019/8/21
入 LIST 原因：發文抹黑女性抗爭者指「好多都淫底」，又不斷貼圖恥笑抗爭人士被黑警襲擊。

上述資料更新日期：2020/11/20
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#222907
會員註冊日期：2018/11/19
入 LIST 原因：對被困義士幸災樂禍。

上述資料更新日期：2019/11/18
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

真嘅瘦底大波妹可能已經死左

推下先，條友似足戀屍神父咁痴撚線

請admin處理下

唔一定轉手
先深入敵陣
連登仔信左你先再慢慢放毒